[旗開得勝] 修咸頓 對 利物浦 3

go

fast

支持ings 入波留名

直覺話我知
過埋呢輪利會送個榜首出去

po霸

星野源必須死

邊度有得睇?

Any bb miss me?

哇！珍妮佛羅培茲！

悶

時代流轉這刻在這地
是否選中我
如何殘缺結果尚未到期
哪甘心放棄

今日坐車先loop完叱咤佢地果part

好喜歡他們

我都係最鐘意嘅港樂團體

我愛韋拿老母致命傳送

屌你老母車路士

ok

slow

Wa diu
吱仔

你剛攻擊我的村莊

朋友是
朋友吧
和你身份不進化

梁家輝.gif

ig都唔拎
失敗

問佢攞i豬 好狗公feel

算係咁啦，
今季踢成咁都霸左榜首咁撚耐

今晚好想做真利

認真咩

睇波已經係唯一娛樂

聽晚？

轉會窗幾時開始同完

Sor 又柒左

對利來講完左

有啲咁既標題就覺得會輸波

今晚推爆呢個po去先

仲對botman有幻想係咪不設實際

聽晚

路人如果屈到咁比星探追住啦

ELKE

我都有啲。。。

你咪po圖呀

瘦el呀

又一個PO霸

有無青覺得牙J正過Elke

杰0正氣D

美波正啲

連阿都炒西郎
垃圾利

無

Nice

左邊係我

發覺世一迪列治燈一燈 我地先會贏

阿正正D

你係狗 ???

某d部位係

對面旗開得勝呀
任你點演繹

使唔使我放兩幅圖上嚟

做美波隻狗好過做人

咪同oo 爭女

美波咩樣都未分到

咩taste

對波牙丁先贏一半

當佢狗咁屌

識貨

有冇青覺得韓妹正D

想砌

識啲野

又玩得又有愛心

簽人

你係路P

我利幾多場不勝仲要開D咁既POST燈

想叫春 想轉工

讓我有個美滿旅程
讓我記著有多高興
讓我有勇氣去喊停
沒有結局也可即興
難堪的不想 只想痛快事情
時間尚早 別張開眼睛

佢係狗

見到你求屌到反白眼果張gif既code

屌你垃圾利
大sam近四場俾人炒足三場0:3 0:5 0:4
唯一一場拎到分竟然係晏菲路
醜唔醜呀

支持你屌美波屌到佢出水

成班友 上半場係度浪射

JP走去follow Botman 又d奶

Liverpool are not considering a move for Lille defender Sven Botman. [@JamesPearceLFC]

Liverpool are set to watch Kylian Mbappe’s contract situation closely in the coming months. #awlfc [l’equipe]

No talks over a deal for Sven Botman. Liverpool not considering a move for him. Sounds like someone is trying to drive up the price/interest in the Lille defender. #LFC

完全無期望

感覺係攞利來叫高人工

watch咋

能忘懷嗎 淚誠實嗎
未忘懷的 要怎麼火化
不會凋零 卻深化
然後烙下了疤

為何繁花 淪為敗瓦
未完成的 像刺仍然痛吧
總有情誼 難淡化
割在心中又一下

西對利

上半場打6-4-0
傳得四十幾腳

Sam Gallagher果班
Twitter比人笑到嘔

覺得關啲球員心態事

有2個老友佢地由小學識到而家 都廿年 最近呢幾年先一齊 上年一齊買左樓

搵到你電話未

青訓呢家野一年爆十鳩幾個 唔需要特別點J啲岩岩爆出尼既

林家謙真係好得

觀眾嘅眼睛係雪亮

觀眾得眼睛係雪亮

謙謙

我地有宗師 Rhys 布包皮(23m)

垃圾就唔好提 太高估佢能力

Smith Rowe爆起咗兩季 主要打歐霸同盃仔

一直向u23浸

佢大屌宗一年

唱致明日的舞仲好過eason

好好聽

原來今晚chill club有林家謙 早知早景少少起身

我都有對小學同學有類似情況

今晚好正 值得重溫

一見... 未試過日久生情

要靠頓哥

即刻換走埋

垃圾利有人識係禁區頂射波
只係識猜

利進攻冇乜板斧 中場冇進攻
人地麥迪臣同迪拿曼斯進攻遠勝利

cls 隊隊打西布朗同卡數都咁輕鬆

真係想死最慘隊波唔覺得自己有問題

高普：滿意表現 成隊都覺得好嬲
下場再和 跟住press con再講
：滿意表現 成隊都覺得好嬲
嬲 > 失分 > 嬲 > 失分

淨係打2閘傳中 好快比人睇通哂

以前鍾意過嘅女終於出pool
仲請我食出pool飯

卡路爾

2021最sad事件

要牙膏carry靠老母軒宗條中場真係冇乜創造力 連轉身都有啲難度

你都識講以前 有咩sad

岩岩新一年就唔好咁多幻想

好嬲好嬲

你顧掂你自己先啦
send msg未

疏遠咗 但而家揾返你

人就係失去左先識珍惜

高普黎英超後唔肯用攻中，就算有都係個別幾場數，比率好少
反而係多蒙特都會玩攻擊中場

25古時期係咩？

我覺得佢有報復心態
特登搵我傾感情嘢
以前嗰班 common fd
淨係請我同另一個食飯

唔洗啦，而家兩邊鳩斬夠做

高普呢套戰術無進攻中場 得3個中場中 一個可以抖得深嘅 幫補中堅 一個box to box 一個負責中後場派牌俾前面3個

佢寧願玩報復 都唔肯俾次機會你

25古打左邊多
家陣係無人係中間俾波/突破，
基達傷多過踢，泰亞高位置似放中後場組織多（但又係豆腐人）

你要離開我知道很簡單

係人都知高普甘玩，但家陣俾人睇通左

好死唔死星期2又放假
睇唔睇好

就緊係輕鬆啦

未

想約她 私訊她 別無視我好嗎

街場咩

佢之後都主動搵過我幾次
但我冇抓實
可能係我太被動
所以出唔到pool

笑咗 回傳

新仔龍

幾多年前既事

鏝個龍學界級別

迪布尼幾fit 身體質素好勁

學界都知唔可以用手接回傳

送罰球好少見

呢三四年

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載
終於摸出來 但歲月卻不回來 不回來
錯過了春天 可會再花開

Ziyech一出番黎車真係2隊波黎 勁撚到

今年應該下體會攞冠

so7

車後場猜波唔掂喎

車仔猜得好差

走之前戈半年已經係打進攻中場，而且之前成日左邊cut in, 其實同攻中功能好似了，比普通攻中多一招遠射添

好少見鏝讓個控球權俾人

猜幾腳短跟住一腳長波俾返個波人

de bruyne 正前幾好

冇人
都冇計

謝隊會唔會太痴線

係咪做好準備強勢回歸我利啦？

kdb

單刀射失

失得5球呢下先勁... 佢做左咩黎...

係咪借走左高普本防守秘笈

呢個轉身幾靚

根度簡勁

0-1

車

根度簡呢幾場又勁番

Fifa式入波

2:0

呢球根度簡靚撚到

其實諗諗下覺得哥帥有部署 專登俾控球權車 跟住高位壓迫車仔後防 搞到車無得打反擊

咁都入

0-2

垃圾車

foden 幾撚醒

炒得林伯未

中武肺都輕鬆打狗

杜曹gogogo

鏝真係後上
好有火

azp + t silva唔夠快了

掃把腳輕輕一射

唔好炒住

贏多場就同利同分

no la
SOb

NO LOOK SHOT

456了

咁快2-0

輸近柱

根度簡食錯藥？

鏝好勁啲反擊

睇左轟兩場
兩場都好廢

今季係曼市攞架喇

t silva 好慢

一場倫敦打吡
打起左一隊 同 打沉左一隊

寧願曼城拎,都唔想49000同車仔拎

利就無機會架啦,作客垃圾到咁

學我地玩雙閘齊飛
但佢地d中堅仲膠過我地

今日真係cls
未見過佢咁fit

岩岩中場果下轉身

名叔教波邊有咁快有成績

謝仔帶多格流2-3年先番黎啦

鏝冠軍相

諗起佢地件力架龍，之前打晒飛機

前排先吹奏熱狗

耶穌都中冇肺定點？

年年都係

除左我地贏
鏝贏算係最好既結果

佢寧願獌狗贏可能

點估到有kane有son都會失分

我地7-0 人都打唔起

聽講jones有foden level

佢兩個一冇態就收皮
八成波都係佢兩個入

我有諗過我地會唔會做到羅賓漢又贏晒強隊奪冠

差好撚遠
鏝都算好彩 走甩左sancho 但都搵到個foden

鏝威脅大過獌好多
咁都叫好結果

foden由左邊移返右邊 下下爆贏chiwell

elliot勁定jones勁

除左我地，鏝贏英超呀

本身諗住有新龍勁左
又有早場就睇
點知成隊仲廢過垃圾利

Jones踢得太保守

車又晒咗機會

後場扭波

衰在太有自信

啲踢法仲柒撚過利，個個係到等運到

我地遲早都會咁

軌完美浪費kante人生

佢過psg拎返張肥約好過啦

timo 真核(柒)

諗起煙sir搵佢打攻中cls

美國隊長幾勁 可惜太多傷

之前勁到cover 地球淨返30%

原來awoniyi 1a1g

我地好多人都係咁

每次睇佢帶波都好好j

佢推波有幾分似世三

不如下半場出返kepa算啦

250

0:3

kante

冠軍已定

成隊都比林伯浪費
我地出10m接收Timo啦

轟

250真係-6

仲諗住有得笑250

廢撚到又想輸6-0

要ziyech 都唔要timo

痴撚線咁樣舉腳都只係FREE KICK

250是笑話

3:0

撚伯(新玩具)

丁力球單刀處理得咁柒

已經笑左 扭埋個龍都射唔出

英超踢38場 踢咁多個月
靠死兩個好難會高水平足38場

條撚樣on99

250呢球似乜撚

10m都收多咗
接收埋ca同ziyech就差唔多

mendy呢球冇可能縮啦其實
除非有後衛返到黎貼返實250

點解車守完罰球可以咁少人

Iondon bridge is falling down

今場都係456多

佢都封曬位
係衰kdb把握到

過咗幾輪 跌出前4

破密集

Anthony Taylor d雞搞到今場北京電視機咁

撚件根本唔識用timotimo心諗上錯賊船

鏝爽過利 利好似屙唔出屎咁

佢自己揀車

可能過到嚟可以變第二個糟蹋

除左車都冇人買

利唔肯俾錢
佢話想去利

睇車狗真係會笑到仆街

無左力架杯無比賽時間比佢

azp跌watt跌得幾勁

jota個人應該虛心受教啲

Timo真係好鬼快

timo 啲決定都係差啲

仆街好掛住jota幾時出得翻

timo其實一心諗住跟高普學嘢

鏝城半力都好勁

車仔唔上唔落咁唔知jm9

呢個你問fsg啦
上年年中已經放晒風話想過嚟

咪狙人啦
我地窮咋

無正選踢實扭計

根本進攻冇得比

垃圾波睇結衣好撚過

賣走水貨 比正選佢踢

你當車係結衣 被人係咁中出

係
比我中出
那個了唷

cls根度簡球王上身咁

差啲0:4

唔出耶穌仲好

Foden勁撚到

全場最fit係佢

轟洗成2億都踢到咁

成日覺得佢好似我利以為果個安利簡

根度簡唔想玩爛件玩具

估下2月打鏝前會俾人放甩幾多分

佢去返右邊打 fit咗好多

根呢幾場上哂力

出豬腦就頂入啦

左邊喎

車今場仲要已經差唔多係車迷心目中最好個擺陣黎

車 0-3 曼 ht

有冇留意車仔左邊成日攞波攞到出界...

timo 啲 last decision好差

瞓

二月
仲要等操返起

睇左 結衣真係好靚

套劇都算好貼地

談笑用兵

冇買教練

沙拿d波 唔出佢果場咪水銀瀉地
佢呢排真係食晒屎 唔出一場半場又話要轉會

之後個個ig寫
Disappointed, move on, not the result we want etc
睇到識背

仲以為講緊波多野結衣

Liverpool FC
@LFC
·
1m
It is with such great sadness that we hear of Gerry Marsden’s passing.

Gerry’s words will live on forever with us. You’ll Never Walk Alone Red heart

RIP Gerry Marsden

最撚憎呢場野 失分你班仆街就潛啦 仲要出IG

RIP

not the result we want 仲難聽過粗口

打閪布朗明顯輸輕敵, 入左1球就妹唔谷第2,3球, 人地下半場中段一禁制就亂然後出事

Agent bobby呢

見佢有幾下同250調位

唔介意佢轉
冇人可以凌駕球隊利益
順便換血

其實車狗人腳都唔太差

球會都算肯換血同針對買人
至少會買龍同左閘

問題係淨係買完人然後靠自動波係唔夠

呢幾場有佢就唔會咁難踢
多個選擇調動都爽啲

之前佢幫我地執咗好多分先上到榜首

有咩人可以ff 下

鏝既迫搶似番早兩年既鏝

修個龍中肺炎

postpone之後擺早場算啦

差啲又入

車仔搞乜主場球球放題咁

FF:
包皮
Patson Daka

有利子吹到依兩個夠班架啦

timo成日走出黎要波

Harvey Elliott 未得住，應該畀埋下季佢去踢英超中下游球隊先
Sarr 真係唔好諗，根本唔夠班

冇位推佢唔識踢

股東：南野成日都走出嚟要波

拜落後緊兩球

左腳仔真係冇邊個

轟比人猜到暈

水晶宮eze
文尼踢返右

agger 佢dribbling幾有天份

eze仲有罰波

係衰唔靚仔

林伯呢場真係班門弄斧

鏝控緊球 車又唔去迫

睇左佢幾場
好撚勁...

換走kante

攪攪下，阿車爭三分

師爺仲慢慢行出去

幾時到sob去搵撚伯同達sir

Sob 有12m+bruno
好難jei

其他big 6 近年d青訓幾好j,
Foden, mason mount, Abraham, greenwood,
Jones 同佢地比差咁一皮

鏝d迫搶立體過車狗好多

本身ziyech同美國隊長防守hea hea地

出新仔都唔出佐頁奴

阿狗saka都好j過jones啦

其他隊既fans會唔會又覺得jones好

通常都係睇人既好

Smith Rowe 出左幾場我覺得屌打Jones 推進能力好強 體能又好

以前就話荷甲多水貨
e 家咁睇 德甲先真係多水貨

車啲傳波走位都未搞掂
壓迫又冇系統
搞到比人猜馬嬲

客觀睇，上面呢堆一定勁過jones

ABRAHAM比車迷屌到仆街

佢廢還廢
佢波追人
出親都有波入

有d車狗屌mount
我見mount都唔算好差

聽日又要深潛

Abraham唔得啦

睇咗咁耐 仲係唔明車有咩戰術

你睇得出去左教英超啦

得上季初係咁, 比人睇通路數後入球率已經大跌
係掂就唔駛下下靠番住烏

timo達陣咩

你潛之前 燈一燈我利先

隔離飯香 久唔久先睇人地一場
自家野會放大鏡咁睇

要自己搵食

kai終於出

第2隊用佢會勁好多ge 有火ge球員

數漏左hudson odoi 同james

今年打唔足都入6球喎
多過timo

輸緊波 bench有兩個中鋒擺喺度唔出係咩玩法嚟？

ODOI都算係中上水平既翼
JAMES攻防都差過TAA仲要易送12碼就唔駛丁

棄game俾timo搵feel

車真係好多勁青訓 再加埋兩億大軍 如果比佢地換到個勁教頭 下季champ硬

TIMO同KAI可以算BUST架啦

lampard iq好高
普通人未必諗到佢籠野

james防守一定勁過taa

修咸頓個龍中咗招

除左爛打D唔係好覺, 好多時靠FOUL

冇豬sir又玩出波

大隻D跑得快D
車仔整體防守對佢既support仲要少D

其實taa路數好咗好多 係失位問題多
不過佢推上俾人打身後其實都預咗

鏝咁落力
週中應該比獌狗炒

咁其實利物浦班青訓係咪真係差到連喺英超都冇能力立足呢？

BTW Jones 都係今年先開始係做輪換。
你講嘅例子大大話話都踢咗最少30場

車狗成日得1個人去迫
on99

真係好似買11個人番黎打街波咁

TAA囉

後備龍好似上過身

攻又成日單打單
好少配合

入選uefa 最佳十一人

起碼呢幾個久唔久就入下波

絕對有能力踢英超 但要係依家呢隊利到立足就.....難d囉 無幾多個TAA架咋 要衝多d冠真係呢幾年 之後前中場都老哂 要換班底

所以其實冇咁多學費比班青訓係度交 一諗起FSG唔買人諗住用青訓捱過去 真係屌佢老母臭閪

仆街
連續幾晚都失眠

Alex McCarthy勁野黎 對利係好消息
但係呢隊波利 好難講

Timo

單思病發

撚伯算唔算幫阿狗起機

cls

然後自己做玩具

有邊個好單思啊

多謝佢無玩爛件玩具

捨己救人

唔順到連角球旗都可以踢到

條友好似上身幾場又派一球膠嗰種keeper
不過對利應該都係上身

最緊要Thiago健康打全場

依到永遠都係覺得其他隊啲人比利嘅好

現今啲戰術唔啱高大中鋒姐，
同埋林伯刻意推快個節奏，
佢呢類型難啲適應

雪到硬 絕對係好消息

1-3

1一3

odoi後備入波

呢球睇都唔睇var? 有機offside架啵

1-3 ft

講完就入波

點捱到4點

咁埃及狗同廢宗呢幾場真係食咗屎咁

同埋我發現Jones 比起上面班細路已經遲咗起步
Mason Mount, Abraham 18歲時已經被外借
Foden 17歲時已經開始係輪換
反而鍾斯上季18歲時先開始係輪換，上陣時間都唔夠前面三個多，點比？

球會提拔青訓方面都係太慢。
坦白講，有料嘅16-17歲就應該上一隊訓練，必要時做埋輪換。

單思阿正

咁我地都有TAA啦

woodburn都好早出去
佢係真冇才定比傷病拖累

唔係一陣間

拜 2-2

Taa 同高美斯應該算福仔個屆

所以咪屌廢中成日儲印花屌到口臭, 明明對丹麥野係試新仔最好時間

似係唔啱高普體系 + 傷病

果場真係好離譜
仲要換主力入黎

咁TAA都係大上面個堆一兩年姐

3:2

關咩事 係各大狗竇文化都係咁
永遠都係覺得對手啲人聞風喪膽

上一隊輪換俾你出幾場適應下之後就應該有貨交，
你唔夠料交唔到貨下季已經賣/借走

惡性循環嚟
儲印花 -> 後備青訓球員冇機會發揮 -> 教練團唔知點幫助後備青訓取得進步 -> 主力傷，後備打得差 -> 高普唔信任後備青訓球員 -> 唔敢輪換 -> 儲印花 -> 後備青訓球員冇機會發揮...

基本上而家21 22歲仲未上到位果啲年青球員
都唔洗點諗他日係大球會企到一個位置

有料嘅18 19歲都已經獨當一面緊

Frank Lampard's job as manager is under serious threat. The Athletic has been told that the Chelsea have begun to explore alternative plans with a view to replacing Lampard if the current slump continues, if not sooner.

千其唔好玩爛件玩具

Jones 18/19 season 本來有機被放棄

19/20 大進步到拎埋PL2 best player

20/21 上埋一隊

其實佢近兩季個進步幅度真係好大

所以廢中先比咁多機會佢

差唔多case仲有Rhys

吹大左條友英甲都踢唔掂

高普喺清洗唔等使嘅球員方面都係唔夠心狠手辣
好似 Lallana 根本攞完歐聯冠軍就要走，但係高普就死都留佢，令我地錯過Bruno Fernandes。

同埋如果Shaqiri真係唔啱你心水嘅話，不如真係放佢走啦。
佢而家係留人喺度但係又唔用，點解唔快快賣走佢買一個啱你心水嘅球員呢？

Origi 冇人要就真係冇得好講
不過我好希望冬季轉會窗之後佢可以走到。

神軒

新特蘭果時已經係超新星黎

下個post
[RIP Gerry YNWA] 修咸頓 對 利物浦 4

timo
開角球都要踢到枝角球旗

5-2

咁軒隊未至於係超大球星姐係足球界歷史地位
頂級黃金工兵

基本上只有中堅同龍門先有可能係大器晚成

個樣成個小朋友咁 who

可能以前啲球員23 24歲
球會都仲有耐性養下啲所謂新星
但而家即食文化 基本上係大會23 24都踢唔掂
就好快躝

所以我同意要耐心培育 Rhys, Billy 同炒麵
但係都要買人
買Sven Botman只不過係填補Lovren離隊嘅空缺

Jordan Rossiter

原來祖記第七 下場仲要打ac

見到撚伯咁 就唔想君子返嚟教

今日佢尾場未打
之前仲有場對拿玻里唔計數要重賽

左右閘都係啦，
羅拔臣同以前芬倫，
都係低組別慢慢磨

觀望成佪歐洲唔係出咗好多高質素中堅 我地幾件都唔算太差 培訓佢地吸取多d經驗

一邊培訓青訓 一邊買人 為未來接班重組做準備

君子而家儲CV冇錯架啦

有興趣睇下佢咩料
打紫百合淨輸3粒

同意，真係想 Rhys, Billy, Neco 同炒麵成材

Southampton goalkeeper Alex McCarthy will miss tomorrow’s game against #LFC after testing positive for COVID-19. Fraser Forster is set to replace him - it will be his first appearance since May 2019. #awlfc [bbc]

呢啲又係，
打中場中間，
技術唔係話好好就練大隻啲啦

Push

祖達幾時傷完

阿狗下追下已經上番上半版
差軌3分

一樣都會上身

二月頭先出得
仲要搵到狀態

想睇fully fit 阿高同jota同場

我想高普畀多啲機會沙短南野
坦白講我唔覺得佢哋會差過狀態唔好嘅球霸s

唔記得佢係第幾個新謝拉特

一路以為係今晚4點踢

沙短後備ok
佢體能認真差但有態
mina就算啦
佢認真唔啱利

我都以為係今晚

南野可能10場得兩三場係work

靈光一閃係有
但keep唔住

打白禮頓果場 佢成日落返中場拎波
身位冇速度冇盤球冇 結果成場甩波同比人撞
冇對抗真係好難生存

水貨！！！

交屁

點撚樣啊

咩事

瞓啦各位

嚇到即刻起身睇有冇波？

Testing123

認真saka屌打晒上面咁多個

廢沙本身唔差
打些路迪踢得幾好

其實Jones 算唔太差
只不過利宜家屬於爭冠既level
咪要求高左
真係個個係flower 奧狗 謝四 taa咩

我都以為係

和咁多, 爭hi

利物浦中場韋拿杜姆與球會的合約在今夏結束，但這名30歲荷蘭國腳卻遲遲未與紅軍續約，盛傳有意尋找新挑戰或轉投巴塞隆拿。不過作為同樣曾經效力過紅軍，隨後離開了球隊的荷蘭球員賴恩巴布則警告韋拿杜姆，沒有地方比起晏菲路更好，坦言當日選擇離開球隊是他職業生涯最大遺憾。
現年已經34歲的賴恩巴布，07年夏天轉投利物浦，並於2011年離開加盟德甲球會賀芬咸，隨後開展了人球生涯加盟過很多不同的球會，近日賴恩巴布接受英國《鏡報》訪問時表示：「我在賓尼迪斯及杜格利殊的領導下留在利物浦4年，當我要去德國加盟賀芬咸時，這成為了我職業生涯中最大的遺憾，我當初唯一要離開的原因，是希望有更多上陣時間，來確保我在荷蘭國家隊的位置。」
巴布續指，在其他不同的球隊及聯賽效力過後，才開始懷念利物浦的足球風格，雖然韋拿杜姆在2016年加盟紅軍至今，已為球隊上陣209場攻入20球，是領隊高普的重要中場球員，但隨著堤亞高艾簡達拿來投後，加上小將居迪斯鍾斯的崛起，韋拿杜姆或者不會聽從巴布的勸告，選擇離開紅軍尋求新挑戰。

巴布

原來老母209場先入20球
都唔算好多

其實有啲去細會有多啲出場機會
25 26比大會買 可能仲好

但啲年青球會要識諗囉

我覺得rhys 為踢左每個星期都有正選踢寧願落英丁踢係好既思路尼

上幾場阿狗先有人話一個jones 勁撚過晒阿狗啲中場

春

淨係對疤嗰兩球，對米堡先開紀錄嗰球
含金量都夠晒高

綜觀全場，車路士不論在控球率以及成功傳送都領先曼城，但曼城的18次射門次數卻遠勝對手，這是哥迪奧拿的改變。一個靠極致傳控得到空前成功的教練亦放棄看家本領，用防守反擊換來勝利，實在令人不得不佩服。哥帥已經將摩佬的技倆玩得越來越熟，而憑曼城豐厚的班底以及個人能力，比摩佬的熱刺玩得更出色絕對不意外，藍月仍是冠軍爭奪戰中的不可忽視的球隊。

但入嘅都係重要嘅波

哥狗打防反

俾我季初估到，撚伯跟本冇經驗帶隊咁強嘅陣容軌，陣裏面好多球員打唔出水準，其實同教練有好大關係，嗰陣式換得好密，球員夾唔到
希望軌俾多d時間撚伯，教多一兩季最好

巴布原來先34 大老母4年 但已經好似隔咗幾代人咁

今日17度咁涼爽嘅日子
就係因為琴晚冇覺好瞓
搞到而家精神嚴重不足
我上床瞓多陣先

根本冇人會忽視鏝，呢個世界，有錢就惡㗎啦
話唔埋一月又買人
唔似得有隊波，三個正選中堅全部傷哂，都可以唔買人，話咩重用青年球員喎，dklmch

無左半隊咪打防反囉

鏝要搵前鋒 阿古獸都多傷同老

豬左四比一鳥

最尾一場要贏先有前4 靠佢開紀錄 令隊波順境

一日鏝有kdb呢個痴線佬一日都係爭冠大熱
依家俾佢追淨一分根本似18-19翻版
仲要今季利廢左咁多
玩下手四月目標就會變保四

嘆

老母呢d咁好嘅中流砥柱就唔留
FSG我真係屌你嗰蝦呀

咁老母想走啫

估下今晚中場出邊個

Contract length 同salary 傾唔掂
你知fsg有幾仆街㗎喇

1.廢中
2.屌宗
3.r Williams

睇咗，以為你講中出邊個（搵戰犯）

keita

有冇人今日拎左假準備睇今晚場波

過埋呢兩日
就冇睇做榜首了
仲要係比曼聯追過

真，早熟遲熟無得講，karry kane都成20歲仲借去英冠成季入得兩球，我覺得屌鍾有無能力英超立足仲係言之尚早

大家今晚最好唔睇
多數和或者輸

岩呀
就係想睇輸

清你係咪49000

如果肯買番個我又覺得走都冇問題
因為廢中走嗰陣時三個中場中都33歲
影響好大

唔使開X記咩？

豬硬系100%既波

修正選龍出唔到
今次又幫人練二號龍
呢d二號龍對親利次次都上咗身咁
射極都唔入

做咩自己覆自己

比ings 88分鐘入波 豬1:0

佢一用返上季球員就正常好多

Ings真利
今場咋傷，射波了

今日唔知點解咩都無發生都好sad

星期一症候群

冇事嘅
你預知利今晚會輸波啫
Don’t worry be happy

今日仲要揸揸下車
唔知做咩流左2滴眼淚

豬波我睇化晒

清可能呢排壓力大喎
亦可能太耐冇call g
有d火啫

但40年冇女未睇化

琴日打左丁架啦

係50年啦

冇野既
性人mode副作用啫

搵唔到人生樂趣
唯一樂趣睇利然波又冇埋

做人為乜

晏就希望有番d勇氣sd msg

FSG 唔珍惜廢中，佢走後，一定星散

個msg講咩？

To whom

「係咪死左🥺🥺🥺」

比你知道左

打得飛機多眼矇呀你

俾啲時間林伯
你睇蘇b有時教都教到上第二

流過的淚都無所謂
學著體會 愛的狼狽
我們之間誰錯誰對已無所謂

蘇B背後有廢甲信提點，係好d
撚伯話佢自己毒撚一名

根本成個form都轉左
上季打得好果陣 班友唔妹波
d波去到前面就打入去
季中後已經開始妹
同埋撚伯自己都轉過幾次陣

又梗頸 去練簡迪踢6號
mount又死攬 佢係ok但唔係用到場場正選咁

我屌

岩晒你地

sob 歐聯死亡之組排過第一架

咪就係
有人話獌成班二線兵
但而加都排到第二

輸比google 隊已經夠大獲啦

寧願輸都唔好傷主力

如果今晚輸波
聖誕快車期只得2分
可能係高普加入利後最差嘅聖誕成績

唉

反而仲差過第一季

Klopp out

今年經濟咁差會唔會雙糧都無

唉，不要再提鳥

無雙糧無商量轉工走人

我地呢行好少可無

咁好搵

係因為本身人工低

雙糧一定要俾，
花紅先可以睇情況俾定唔俾

你都無呀

依加好似好難搵工

我量緊地

咁又係
只係驚無上年咁多姐

當放下大假

咁都幾可肯定

點解一定要比

上年total出左16個月
今年

青養唔養狗

我講成年呀
唔係淨花紅16個月呀
我人工低所以好少錢

可能冇，依家未知
唉屌

咁多

第一季boxing day贏最後冠軍李城

成年嘅糧呀

X達臣382場30球

艾？

多過我好多

人工低所以好少錢嚟

仲要錦上添花多好似係

呢間唔係北角咩？

為人身安全唔方便講太多

原來咁多利子喺港島返工

終於SD 左

我都好低

小妹中環ol

鬥慘大賽正式開始

我倒貼返工

日日有黑絲腳睇

Contact 寫明13個月糧就一定要俾，
就算佢執笠，
欠薪都要跟比例計返

摟屌裙

倒貼小妹ok?

男人老狗自稱小妹

去左應徵做Av男優

去報考做狗算

睇左做倒吊番工

無contract

吓唔係掛

係呀

You’ll Never Walk Alone 的演唱者 Gerry Marsden 在昨天逝世，享年78歲。利物浦俱樂部感謝 Gerry 的歌聲陪伴我們一同見證多次奇蹟之夜，而它也會繼續陪伴著利物浦。

做黑工搵得仲多過我

係咪要小妹自貼

唔好話雙糧
咁平時份糧佢走數點算

係

唔比

小妹想叫春

夜晚先叫返緊工

我都想

等睇今晚京斯鏟草

真係要鬥少咩

我都返緊 得閒上黎叫兩聲 叫到今晚啦

台長你做咩

公司好似無人有簽

唔係傷咩

今年公司生意好 但唔想做

mpf有無供架

好想放假

生意好但係無bonus?

我剩係想繼續放四點半

有供
做政府野個個月都要比mpf record 大判

今年應該點都有一個月啦

新年流流就叫春
幾時叫到年尾

生意好都係得1個月

其實邊撚個發明返工？
我的志願就係唔返工呀

北角同鰂魚涌中間
我周不時都會行去食

奴工係咁

下一棒到廢中未

依加係農曆年尾

比青叫唔叫

唔收糧
當做義工個心會唔會舒服d

奴隸獸No.4

做人好苦
識叫人搵人生樂趣
但自己搵唔到

叫春對身體唔好啊

me可能鬼妹仔性格
唔知咩係農歷

差啲睇錯性係鬼妹仔格

鬼妹

c打你都係打少d JJ啦

1Q84

其實人生樂趣係咩
點解我一出世就hard mode

咁好Weak
最少都過100啦

你打少咗個0

做老細？

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
感激車站裡尚有月台 曾讓我們滿足到落淚

何必有我

發覺熱門comment 好多都係韓妹

擁不擁有也會記住誰
快不快樂留在身體裡

聽到喊

有咩歌係講自卑唔夠膽追女 個女仔太好襯唔起佢

思覺失調

明年今日別要再失眠

願明天能不再為你痴纏

自卑的自由

真咩

講理想 講半天 又憑甚麼
講遠景 講到底 讓人幸福
這期望 我不配去擔當
若面上偶然有些沮喪 不必打探我
曾為誰孤單一個坐天光

人前人後 或者都不起眼
難怪每個夜晚 回家孤單進餐
明明沒氣力發光 世界何來耀眼
我構造太簡單 流淚嫌未夠悽慘

＊無謂談自己 只有自卑 屬於我
做不起討好角色 期望誰發現愛惜我
其實憑甚麼 資格無多 相信戀愛 不信可以被愛
心痛甚麼 習慣了孤單去過＊

不必高手教我

害怕卻渴望與你捲入那 天真的想法就算光想也可怕

講不出的都可給你猜透 令我發覺開不了口
你那眼角斜望著我 令我心動 讓我心跳 令我失控

很想講的不敢跟你講 最怕進退不得的迷惘
每次偶爾沿途遇上 令我失儀 讓我失控 令我失意

躲於哪處 總是想你 沒一處不在
花花世界 這麼廣闊 就算天那樣大 或處境怎樣壞 但已跨過疆界

* Wow 永沒法子愛你 你或會同情我
極度迷惑了 而能力上永遠付不起
Wow 永遠沒法給予你 你渴望那份完美
越是迷住我 豪華名貴 越是發現愛不起*

今天我

如果一早沒有當 好知己
如果天公造美 勤力地獻技
如若約會那天 有像預期 拖實你
如果他出現了 我夠勇氣
能做盡特技 能跟他相爭至死
我今天不需要 在暗中仰慕你

只想去為你 完成時光機器
人人能超越時間生死
子彈鋪滿地 為求情敵撤離
部署戰爭奮勇地尋找轉機
天天公開捍衛你 不再逃避
樣樣事也經由我親身主理
被動沒有機 自信再小都緊抱實你

當你見到天上猩猩
可有想起我

In an alleged Instagram message exchange, Sven Botman’s friend appears to have confirmed both Liverpool’s interest in the defensive target and his impending move to Merseyside.

The Lille star has been the subject of much speculation linking him with a switch to Anfield to help shore up the Reds’ beleaguered defence.

Welcome Botman

屌個外賣仔成45分鐘都未送到

屌個外賣仔45分鐘

好勁架

幾時D奶

千奇唔好投訴
一定加料

f$g 點會肯比錢

大開眼戒

拋青今日咁得閒

我先唔會
唔好白汁換米青

忙咗成朝

利Post已死

比青夠話自己忙啦
但係成朝都見到佢覆post

忙裏偷閒

Hi,老細

最後去愛

唔係講笑 佢幾襯藍色衫

有咩薯片好食

Liverpool have won only four of their past 14 Premier League away matches, drawing six and losing four.

作客蟲

以前好鐘意熱浪，pizza同蕃茄味

買Botman係咪將Philips同波波判死刑

因為佢好快又會傷埋
我利專買玻璃

我依加淨係食韓國蜜糖味
想食下其他

賣奥子咪有錢

本身菲臘都諗住放棄架啦

rich

被指防疫期間看A片！黑龍江一區委書記落馬

咪番工睇av啦

759好似$10到一包

講真，兩隻都未夠班，無空間交學費啦

忙住周街行？

自動棄權

記得早幾年強國成日發生電子屏幕播蒼井空av

波波仲有得救
Philips好似今年約滿走得

真，Philips就唔講啦，不嬲英冠料
波波頭就場場都有大失誤，成日都走漏人既

Phillips 出場係咪未失過波？

出得咁少緊係 咁講我都零失球

都唔係架，今年無乜幾何clean sheet

唔係
對西咸、白禮頓有失

西咸佢有漏頂導致高美斯蝦碌

唯一冇失波嘅係同找卡數互交白卷嗰場

乜撚嘢啊

有 Brighton 1-1

Philips 出得3次咋
1勝2和
雖然冇咩失誤，但係速度太慢

西咸都有

孔令寶防疫期間睡前還在看色情影片，導致「第二天上班心不在焉、萎靡不振，嚴重影響疫情防控指揮工作。」
全香港所有男性

二等天使

而你缺點 就是極可惜跟我在拍拖

Jota said in Liverpool’s official matchday programme : “Knee injuries are always complicated so we cannot rush things, but I am doing well and I will be back on the field as soon as possible.

“When I'm fit I know I'll give my best in each training session to give myself a chance of playing.

“In Portugal they used to say the hardest thing is not to arrive but to stay there. So that of course is my target.

Kloop

不過唔關佢事
呢場係畀球證打劫

佢老細嚟
咁得閒係正常

岩岩先睇左套av
希望唔好比人炒魷

好似個書記比人判左坐10年
你小心d

返工睇porn係違反勞工條例 僱主有權即炒而唔洗賠錢
利申：business law 3.0gpa

李香琴Rip

世界末日呀

RIP

比次機會呀腦細

比清你好好
其實我講笑only
Love you

日日都好想念她

rap

不過呢隻有罪 你地隨便

再去啦

小米啊

呢一年咁多名人過身
係唔係因為疫情屈住左
或者抵抗力弱左
搞到咁多人過世

有人話醫院逢大節日，特別多人rip
冬天犬其多

冬天尤其多

我梗係知
但16個月真係多喎

冬天真係要小心d
特別老人家

原來今年情人節係初三赤口

岩晒唔使拜年
去拍拖

然後鬧交收場

利子都要小心
場場都極深夜西波
好易傷風

笑撚死
null and void 撚去咗邊

強烈要求null and void
死咁多人仲踢係咪痴撚咗

感建分

上下兩個口都駁火

潛晒水嚕
留名等睇班盲反話我哋輸唔起。

高攀唔起

量緊地都想溝醫生？

衰過量地

我唔想努力了

人工低呀
出20個月都係好少

以前有朋友做酒店，佢話一年出18月糧係基本
但依家

依家1個月糧都冇

識3個小同學做酒店比人炒左
平均半年都未搵到最做

即係高普幾年後走咗，利記星散
再過好多年在聯賽下半板打滾
我地同d細嘅講 2019-2020果時利記好勁，攞完歐聯之後又攞英超
係依加先咁慘咋

真正 人浮於事

青你同比青都係老細嚟?
點解可以次次都秒覆

低極出16個月都係好撚多

修頓個龍中靜肺
咁今晚踢條春

Totally no mood to work today

月薪1萬16月都係16萬

邊日有mood
又一個冗員

Ings 今晚出到，倒戈射爆湊莉久

我一個打十個，如果有mood
不過好少有

我有態起上黎美屍都唔係我對手

可惜我唔會有態

點解今日會咁sad
咁唔想做野？

我地已經進入廢老思維

我以前......幾撚勁
一個打.....
依家條腰唔爭氣咋
如果唔係......

啱啱收到通知今晚10點要番工
仲要番到12點

返得2粒鐘

聽朝都要準時番工

我都想鬧下交

仲好，有藉口做假利

如果我有逆轉的超能力
時間撥到早一百年的春天
全城在勤勞活著彼此友愛忙裡不見亂
我跟你或會發展知己情緣
除非我有預知的超能力
能趁疫症不猖獗時的秋天
如常地邀約你去洛磯山多瑙河休假充電
要親暱憑情動不等豁免
其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受
能重做時光只需倒流一句話就足夠
尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」不開口
十世還做朋友
情願你有讀心的超能力
能發現我的心計提早阻止
台詞若講錯了已被沾污的友誼
恐怕不易
再清洗回頭又死守那良朋位置
其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受
能重做時光只需倒流一句話就足夠
尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」
演好另一種「男朋友」
其實我只想未曾笨到搞不清楚你先開口
我只想忘掉你聽到的表情像很荒謬
難題是時光未許倒流明日只可向下流
尷尬到自己的人假設還未夠狠反了臉出走
厚面皮些演好友

逃避你

明明有條囡可以比你鬧

自動棄權都唔識？

沒有東西可給你 沒有光陰可給你
和你一起 我會低慣頭 遙望你像隔天共地
沒信心可討好你 亦沒信心令愛情給我運氣
寧願拒絕你 寧願獨個去面對自卑

公司出得車比你揸係到話自己得1萬人工

哦，有人講大話

有關係架咩

欺騙利子
貪我地純情好呃肯比錢

十幾個回台主

攬鈔巴

地位超然

扮咋

你諗下台長同利po邊位女會然有瓜葛

台長食女王

嘩,男人

依家住緊果棟跌緊價睇英國果2層樓既畢直又窄左

mk奶西又黎囇命
聽講英國好多包租公免費比女仔住
可以比少少生活費 但要求扑野同按摩

牙紅講得好
牙台我地gchi你

我地寧願要錢到時自己再揀個正既

趁疫劫色！色房東推「啪啪抵租」 3萬年輕女子忍辱獻身

好似少爺占

算吧啦，鬼妹濶過西隧

我地亞洲人撚咁細 會唔會一陣入左佢地話冇感覺

對住個海疴尿係咩感覺，自己諗下

肯定有得揀？

同埋d皮膚好粗
d毛好硬
鬼佬上過亞洲女，返唔到轉頭

講到你屌過鬼妹咁

係香港都搵唔到 更何況英國

有錢有高潮

你了耳仔手指公定手指尾舒服呀
可能鬼妹仔鐘意呢

叫阿迷去英國

屌過又話你知咩

建興有?

屌鬼妹有幾難，老蘭多的是

二線兵睇過....邊到二線呀唔係轉會費幾千萬起就週薪幾十萬起除左2,3個自家青訓外其他全部都係一線轉會費一線人工

組團ok?

想John

夾錢租部靚車先

喂 又講

晚巿禁堂食繼續多兩星期

比d信心 比d勇氣

對做路P係無興趣

但對韓妹就有興趣

朋友身份

到時駛幾千萬買返來變垃圾，
平放出去啲青訓又變球王，
於是大家叫利做球星墓地

我都想要韓妹

都無

咁你想追果個有幾好,好到你唔敢追

以前教我踢波個阿sir都係利迷
成日j 05歐聯

咩都高過我

心動不如馬上行動

我地就丁2019-2020

髮線都高過你

召喚韓妹
我愛你bb

有了妳即使沉睡了
也在笑

咁女高過男係有少少窄洗既

唔講啦 要維持我專業既形象

身邊都識高矮配
條女唔介意就ok

女高過男先好，
扑野時剛好可以啜到粒Lin

大姐姐

韓妹嚟

後入時男方比較麻煩
就此而已

Mark開啲對腳咪得

王祖男同李亞男咁

夾著先有快感
好似係
Use a pillow to assist

佢有3高?

應該得突首襯得起台長

李亞男都幾正
對腳

唔要carrie lam

你睇下林超英條髮線

Dllm 咁撚搶口！

咁Regina Ip呢

真係麻撚煩

毒撚或成最大贏家

原來台長鐘情驅風老餅

台長同易ching爭

落街跑個步等睇波

都係依書直說姐

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受

跑全馬

有時收得晏想自己快食個飯都唔得

Borussia Dortmund CEO Watzke just confirmed that Jadon Sancho was ‘ready for the transfer’ to Manchester United this summer. Personal terms were agreed.

To be clear: Jadon is *not* moving in January. The race will be on again next summer and #MUFC are expected to be involved. 🔴

10k應該冇問題嘅

有冇人見到時事台成班人話要摺波台就好撚想笑
少少玩膠搞事就應付唔到點做大事 仲講到咩時事台係撐起成場運動其實哪來的自信

跑到今晚4點？

我跑10m就想死

原來大波man 都有留意error

咪屈

睇醫生

咁你果陣點打學界

no la
約條女跑一陣
再一齊傾計傾到四點

大波mane都成日睇viu

早兩日觀塘㩒撚左觀塘個水煙檔
韓妹其實係未畀狗塔左？？

冇上過場

訓先
聽朝6點見

痴撚線...

熱門吹到要執波台
再見咁多位

羽毛球一分好快完啫
同埋我打網前 後面我拍檔打曬

細個羽毛球同足球我揀左足球

原來羽毛波我先入為主

我係直頭唔洗簡 不作他選
不過好廢

又發生咗啲咩事

我都想知如果我打羽毛球學界會去到幾多強

香港李陽偉

Thiago is likely to start on the bench again at Southampton. #awlfc [@neiljonesgoal]

中學兩邊校隊都話揀我 但老母因為呀哥中學掛住踢波踢到會考得4分 所以唔比我入足球校隊

隻揪睇睇佢？

最後我打左咁多年得一個銅牌

D幾?

我嗰區無分D

我澄清返 還台長一個公道
我地兩個冇任何野 真係冇任何野

真係冇任何野

Cosplay沙拿ok?

我會死硬 我完全無學過/練過羽毛球

但佢對你有野姐

未和解

要cap圖save低佢

未話好多五毛開po之類

冇啦 依排冇再食了
窮了

俾綠帽你帶 唔好後悔

又70分鐘先落場 跟住明明踢得幾好但唔夠時間發揮

我地和好ok?
我地冇任何交集

Ok 和解

講兩句就和解唔信喎

人總會犯錯
只要佢肯返轉頭
青春有限
人始終會老去
有趣嘅靈魂先可以陪伴您渡過一生

我同比清同娜娜奇都係咁樣和解
做人要大量

借東風

唔怪之得而家港女仲惡過男人啦
原來就係你放縱晒呢啲人

台長aka氣量師

我舉個例子
如果你女朋友俾綠帽你帶 跟住想同你和解 唔通你又同意同佢和解 ??

單憑依一點
點會冇信心追到女仔

的練完都唔記得曬得返啲基本步法

串到

不忠只有0同無數次
點和解

明顯係鼓勵

我地利子巴打唔夠強硬 俾韓妹食住晒 替你地慘

冇女連韓妹都要硬食

咁你頂綠帽都幾綠

好過做a0

痴撚線你係咪帶過

俾姐姐調教下先

我都未試過同你一齊你又知我帶過

韓妹經驗老到
通常壞女人都係畀一個壞男人hurt過
先變成佢咁

台長借東風

啱呀 佢當你係condom 玩完你就離開 你唔好留戀佢

我寧願你揾返你個ex算

高普

咁佢地又唔係比綠帽我帶 比綠帽我帶自然唔會和解即走啦

記住帶口罩

唔係移咗民可能都已經準備結婚

夠唔夠膽揾返佢

成日聽人玩cmb
玩左半年 女都無個

cmb?
咩嚟㗎

應該再靚仔d

4年冇聯絡咩都冇啦
返唔到轉頭......

交友apps

再見不是朋友呀

無人叫春
利Post已死

如果我有逆轉的超能力
時間撥到早一百年的春天
全城在勤勞活著彼此友愛忙裡不見亂
我跟你或會發展知己情緣

我地又要準備失分

能重做時光只需倒流一句話

就足夠
尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」
演好另一種「男朋友」

1001

如不可相愛 記住已足夠
從不必追究 有沒有以後
不再一對 為何需要理由
不要再麻木挽留 談一生戀愛
世上太罕有 能抽空想我
那就當是我生命大成就
當初所有 未可擁有
但你記得我也就夠

q